完全唔明點解大家咁偏心淨係保地鐵

聽日都要保住三隧暢通無阻架